係團體接待區啲鼓手真係好撚勁

我4點幾到已經打緊 到夜晚9點50分要轉去hall A先停
中途唔見佢哋停
如果唔係佢哋
我哋喊口號一定會斷斷續續

多謝你哋 辛苦晒

推